
                      "Corre que te pillo" las tres cuartas partes de la pelí, por supuesto era lo que esperaba aunque no ha habido ningún punto de originalidad, otra película de acción del montón, entretenida pero hasta ahí!
        
            